畀錢上5P係咩心態

感情台咁多交配POST
又交換TG又交換LINE
仲要成日上熱門同吹水台第一頁